排隊遇上尷尬情況,要點解決

當你排隊尾嗰陣，咁啱個位有野頂住,咁你要打側少少排（例：向右邊轉少少），過多一陣有條友過嚟排隊，佢反而向左手邊轉， 反而令左手條隊越嚟越長
明明我排先，搞到似係我插隊

深綠圈係原本排緊隊既人頭

會唔會諗下點解之後啲人排佢後面而唔係排你後面？

前面一郁咪撞開隔離條撚屌 等佢地骨牌咁冧

首先，之後到嗰個會隨機排一個（我/左邊條友）
呢個決定會做成邊條隊長啲
因為人地見邊面多人就會去排
所以我係控制唔到

俾勇氣zip 入去

慢慢行前返少少
同埋左邊個條友教會見到你係到啦

再zip入啲身位

插返入去話原本排緊果邊係你開左條新隊

第一個人黎果陣你已經要提醒佢啦

即場走
唔排
太尷尬
群眾壓力

樓主輸左
乖乖地去返左邊隊尾

前面有位咪zip個身位埋去

太毒，一早就要開聲「呢邊排緊」

個空位係唔夠企一個人

最尷尬係兩邊都有人排

撚屌排另一面嗰一刻已經要講
發展到你第一幅圖既時候已經輸撚咗
乖乖排人隊尾啦

咪咁小學雞啦
上車果陣你照攝埋去，邊個屌你你就屌返佢

隨機之中點都唔會排係個樣哀後面

前幾日先試過,因為撚屌嗰邊同你一樣情況頂住唔會特登兜去你嗰邊排
但上次係撚屌見我一早排所以好客氣咁讓我先

發展到兩邊都多人排就好笑

如果有默契一邊一個係好事嚟嘅，排兩行條隊唔使咁長